Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 517 蟹撚晒啦 啲單蟹撚晒啦

LIHKG HOT TOYS

想知派貨派到邊就Click入面條Link(感謝後後來巴打)

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

lm 正皮 不推文

LM

全部自訂自玩

完全唔似moff gideon

新post留名
又沙鍋屌

隻眼唔係好掂

唔太似樣

件cape有鐵線 唔錯

竟然

睇實物可能似呢

我個fd 話係吳耀漢

推走舊po

lm 等出女巫 貓女

Lm

其實對眼係咪細咗

硬係覺得之後會有更正既造型

Hot toys弊病，咁耐以來要大眼嘅全部都細晒眼，Tony歷代咁多個頭都係咁

如果有頭盔笠住就好，套衫做得幾靚
成日覺得佢會有個令面黑色嘅mando頭盔

我覺得佢唔會有2.0
所以都係要訂呢隻

把darksaber會著燈？？？？

Ht隻隻1/6 d眼都偏細
好似細幾個碼咁

文字描述好似冇。。

訂

其實冇都冇所謂，一直覺得好雞肋

lm等gg

個頭真係唔多似

睇下最後果集有咩表現

點解sw可以開咁多訂可唔可以開下mcu

今年係sw年，Marvel熱潮已過

對上一隻mcu係mk21
唔計的話係7月隻喪屍ironman同mech test tony

星戰老餅野

唔襯Mando熱潮開訂，點食你班人錢

嚟緊岀年大把戲同劇
訂到你唔訂

可唔可以開埋剩低個兩隻ps4蜘蛛俠呀

呢類五官突出老人頭雕多數都唔會點走樣
大貨多數會再改好 訂得過

老餅嘢不如開alien predator嗰啲

吓，我身邊而家個個都睇星戰喎

qs隻mandalorian係幾靚嘅

邊留名邊等GG
2K幾入到隻1:4真係好正

咪就係 ht無mcu一早收皮啦

星戰邊有人玩
Mcu先係正野

屌又星戰
前幾日show 2077把撚

HT依家mcu未收緊皮

星戰張圖出左一排先開
你預一月先有得訂基哥啦

隻game咁多劣評
遲下先出仲好啦

蟹貨蝕到仆街

隻game唔錯啦,係bug多左少少

猴活又咁睇唔開蝕住做星戰

開埋CW嘅你得唔得

關唔關你事

新手想問
Lr521個款電
大家係邊度買
好似周圍都唔見有

日本城

關

就係日本城都冇

鴨記

真，已申請退款

訂咗 22年q3

仲諗緊個頭點解唔係好似屌你老母又係hwan kim

HULK

笑撚死
黑帝後繼有人

今年sw年，下年先mcu年，一年6套劇4套戲

唔計bug，我覺得劇情同地方整得真係唔錯 不過有d不滿係真係吹噓太大，braindance 得主線支線先會睇到.... 佢d brain dance, sex toys items全部唔用得得個殻 好多野都係得個殻

Console撚玩到岩岩番屋企就頂唔順

真心呢隻玩PC版我覺得好好多 雖然我依家都有個委託卡bug卡著左好彩唔係重要任

測試服tony 五官縮埋一舊

大陸班人都屌到仆街

唔好再提

說好的DC年唔再講就唔存在

出左隻TDKR連車已經好滿足
當然如果出埋貓女更好

Kai佬出貨未

今年最後都係冇ironman 同cap玩

你係渣打百萬戶口咪有85玩

wtf

依隻先正呀喂

致 候活
給你錢 趕快做

想要ar呢隻！！！

呢隻好正想要

諗起以前有條友排低過原價100就比人屌，而家

2樣野黎
有愛應該買齊佢

想問吓有冇機會出綠箭盒等咗好多年

綠箭俠

我想後追1.0多d

當日明明驚炒價先比侯活撚足大半日
而家見到輕鬆低價後追首日單
侯活我不想努力了

下年9月10努力小小 以後唔使咁辛苦

正一死仆街乞衣黎

幾個月後咪調返轉

今年侯活已經半賣半送

排動漫真係好戇居 又要付出時間、體力，最後點知派貨又唔到自己又貴 唔係貴少少喎 現價半價

排隊訂好似傻仔咁排隊被撚食炒

而家d單幾乎免費送

今年做左

咁多Sw 劇出
每年三隻唔難，永續SW會員

搵3隻sw訂唔難，搵位擺先難

好彩當時淨係撳咗85bd
排動漫首日

潛行g一開訂個陣已經唔少人批評呢隻出得一般啦，諗住訂呢隻炒有冇咁Lon9呀

其實依家除左玩家仲有炒家接
第二個常出現又係壓到好低

JC味精圖

我覺得似係果期熱潮入坑，沖昏頭佬乜都訂左先

硬係覺得無咩精神 似公園呀伯

唔係個個都諗住炒嘅
當時大家都好有熱情，而家發覺又要等有冇位啲嘢又唔靚

唔好乜嘢人都當炒然後笑鳩啦

都係既
見住呢半年fb買賣谷真係好多人平放figures

所以我唔係極鍾意都唔會訂，好少賣單

fb 睇完個放700 26/6單既post
正下方已經有個放350 25/6

要搵人接貨真心有難度

跟住黎緊一個唔覺意下集gg真係齊曬3代個熱潮又返黎

Strong hold

本身個人都係好冇神

訂得一隻咪自用算啦，反正地台幾正
多過一隻就

吳耀漢

依家傳沙人 綠魔歸位

我諗就算3代一齊出 GG熱潮返黎，呢隻night monkey都難啲炒得起

1/4

不能同意更多

到時咁多隻揀，使鬼要呢隻畜龍咩

John wick依家咩價
$1800全新抵唔抵屌

算平，之前2300

要佢

一隻RERUN左,一隻冇RERUN點比

開埋2077同派貨啦

派完速龍gg又冇新野派

派完頭一兩日又等運到

好強既氣

屌你侯活派貨啦積到d貨落2021把撚咩

次次派完第一水 就要等個幾月

貓女armory嘅氣

2077

clone wars

再嚟DC啦
說好的DC年哩？

想要Padme呀

把發光劍真係官圖無限好

今個星期出左SW
即係要下星期先開新訂
可唔可以快d出2077

希望大貨件cape唔會無撚咗鐵線

希望大貨會改埋隻眼

訓醒mak大眼樣
把劍又膠膠地
利申 冇訂

整體上唔差 係隻眼可以大番小小

有reissue 過？

個樣真係唔似 伏味濃

Enterbay出Lmbj

隔住個芒都索到陣共幣味

真係mmd

仲要1980
呢個價收蟹貨雙BODY KOBE仲好

閣下11月8日4時前訂的HOT TOYS Iron Man 3 - Diecast Mark XXI (Midas) (MMS586D36) 已到貨,請三十天內攜單到銅鑼灣百德新街 Fashion Walk 地下12-14號舖 HT20THPlus 取貨,逾期無效.

再派

等緊開

又買返1:6

fuck you ar white

WHY

又曬花槍

i am the danger

頭又得一個 鞋得一對仲要成2k

Ching想問下大家覺得灰deadpool入唔入得過
定係只係改左色

如二選一定原色

就係有原色 諗緊入唔入灰色 但係見啲人話隻灰上得好核突

如有原色，我會簡追其他角
大愛例外

咁我慳返錢買其他先 之後再諗吓入唔入灰pool
Thanks Ching

依家後追Endgame都非常抵

冇錯依家就係入緊EG同IW

3K2 HB

已被輪大米

$4256一套6隻

仲諗緊入唔入John wick好
定應該等下一集或者cyberpunk
個頭好似唔似

本身有啲興趣，但睇真啲佢係美版，黃色有胸嘅

反而我細細個睇開美版

呢隻買槍送人

BETWEEN 不推文 PLZ

頭好似話唔似真人？
諗緊應該等下集好或cyberpunk 定買返現貨

買住現貨等下集或2077

哪有錢

考慮問題一律建議入
入完阿WEAK請入埋NEO再等埋JOHNNY

下集John wick /2077後年以後先有得玩啦

NEO太貴追唔起

潛行好似又派多轉 見人放緊23號可取

Normal 7月無消息

1/4 GG(DX) 加埋個地台幾高

佢出左先

之前試過估算 但識唔起度左幾多

Cody實物舊化其實做得唔係咁好
利申：有入

終於冇晒

1530

食炒咪得 嘻嘻

我第一次買hottoys就係收左weak
半年後收埋neo
而家等緊silverhand

很悶 無新野玩

Weak 有冇咩評價
仲十五十六緊
有人放$1800

銀甲 NIGHT MONKEY叫緊糊

買左對Sacai沒錢了

ht之前個打卡活動好似係話今日出post公布結果
依架都味出post 好似無左回事咁
係咪無人參與 側側膊扮無野

買咩色

有d咁既野架咩

係cwb新鋪打卡個活動
因為本來我都想玩所以有印象

派貨未啊陳！！！

完全唔知有活動

星期二開左訂應該今個星期收檔了

藍妹全派

85仲有幾日就派

藍妹派左3轉定4轉?
係咪想嗱嗱臨清位上新野

侯活：
比大家留錢上黎找85條尾數

會唔會聽日或者星期六派

NIGHT MONKEY係咪重係21號?

銀甲幾時郁

差半個鐘

差5個月

派完次日到宜家都冇郁過？

我預我個張出年先有得拎

依家猴活係咁玩法
要營造首次日同Who既差別
唔係邊個去做會員

我張次日6半單袋左成個月

之前又話冇分別，依家做出個分別又唔鐘意

我無唔鍾意

個分別好似不嬲都有

咁多年黎都係咁架喇

營造

應該話全世界都係咁

Ok
我改返

不嬲猴活都係咁玩法
唔係邊個去做會員

300可取

Im 應該原價走到掛

應該又會有跌穿原價但係自己個張重未拎得

CA我琴日都見有人放600

派貨先算

SB台柱

希望可以快d出隻fat啦

整左條新LINK 方便大家睇
之前個表太LAG

屌，mando會唔會太正

感謝巴打

高汁,btw gg dx 派到23號 2:00定唔知2;30

想跟你學cs 了

同SB一樣pose 型呀！

好有心
感謝師兄無私奉獻

有無巴打收到風幾時先派隻ip,等左咁耐

佢張圖嗰D有排都未攪掂啦
咁快諗其他

Sideshow寫2021年1月至2月
預香港早少少

想問下咁多位邊度有得訂daftoys 啲西裝

淘最方便

問下世紀截左未

頂 係wor...果張黎緊會派貨既圖都有成堆....

聖誕禮物 mk85

派首半日85, 跟住等2個月再派

估唔到佢會出Joaquin phoenix joker，但件西裝太淺色

首半日？兩個鐘都感恩啦

熱門野有幾可可以一派派半日

咁應該係派首半小時

係唔係今日派85
渣打班人生贏家好似21號有得拎

一定有人開價一萬

個班自high就由9佢啦
覺得尼隻都唔會好過得去邊。
熱潮又過左

點睇？

John wick型d

個頭明明似
但成隻望落就怪怪地
係咪比例問題

又用真人呢招
唔得囉

我都覺 個頭麻麻地，同埋硬係整體瘦左d

但係隻game都落埋架

依個係main point

個比例真係怪怪地，咁多個奇洛要果要入我諗都係入Neo算

身長 手瘦

除左把結他好似無乜可取之處

1730

贈慶

pass

絕版遊戲可動人偶

一個禮拜出2隻 唔通趕住新年前可以出到去mms600

火焰特效件都冇

條頸好長定頭髮問題

依隻覺得遲出咗
隻game俾人屌到過街老鼠下埋架退晒錢先出

Mms係解movie series呢隻係game嚟

咁可能其實係上個禮拜出但隻game俾人屌得太勁推遲左出

垃圾game, 不了

呢隻肯定幾個月後跌到$500隻到時先執黎玩

呢條友開啲價

原來係咁架我依架先知

mms：movie masterpiece
tms：tv masterpiece
vgm：video game masterpiece
唔計dx，1/6好似通常都係依3條line

說不出的怪

而家係味有cms

Danny summer

少少似

似john wick頭雕只改頭髮？
Jw已經唔似....

係，依個網有晒分類，上年入坑有好多未聽過
dms，ds，has，htb，mis

條頸係咪長左did

DMS=我德

條頸太長

為左個膠髮整到條頸咁長
但我覺得今次個頭好過jw 但個身型無跟番game入面咁大隻

真是一樣頭雕 只改頭髮......

Matrix 4再用同一個頭真是變祖傳
但最重要是唔似....ht你再hea d

個身唔係幾掂

咁都唔整返枝煙畀SILVERHAND
真係太瘦了

佢poster左面個大頭好似
一全身就好怪

Kato講過
ht成日唔跟角色肥瘦只識用萬用body
所以點整都唔會靚唔會似

佢改番大隻body同條頸就收貨，反正個頭都會拎去植髮

又學到野
之前都大約知係有分line但就無詳細去了解

個頭邊度似

Gamora 上貨冇人講？

冇人講咪你講囉。。。
下刪一百字

都唔似既

PS4畫質？

改返大隻body,
咁隻左手咪要起過個模？
候活話不了

屌你老母臭閪谷鳩氣

HEAD SCULPTED BY JI HO LEE
.......佢對住舊頭來雕？

會寧願訂Gideon 先

人棄我取 相信猴活

隻game下架左先出

利申:買左碟

之前未入坑買唔到JW，唯有入呢隻

如果有人買齊neo john wick同呢隻，擺埋一齊簡直係keanu reeves成長記

隊長出未呀。聖誕禮物無望

今日一入

睇完今集mando
起碼有兩隻又可以reissue

This is the way

真係要留定錢新年了

唔怕訂唔夠數續會了

現貨？

喺

Star war年

1500

......

Spiderman 2099 而家咩價位
想追

1800應該有
上星期有好多成功人士

想睇你點答佢

答SB咪得

RB

好似1800左右

下星期SB

屌你老白手痕㩒咗入去

要唔要圖 貼曬了

我ok啊，反正都多手左

影視台個post

圖片慎入 肥仔反正睇左就睇埋

1 set DX 咁出

非洲過黎？

想問dark maul冇車個版本幾錢到？？

Threezero 出L文

屌
最上個post加密出面一個字都唔打撚知係劇透咩

40th bespin Luke出未

猴活：sorry 連登巴打

同有車版差唔多～ $1600試落
咁不如要有車版

Gamora 全派?

係

明顯唔係,收訂個時個頭係無開口
大貨出黎變開口
即係呢粒先係jw原模

屌你老母死仆街劇透都唔撚警告
仲要係ht post講
個世界唔係你睇左就等於全世界睇撚左㗎仆街

中撚哂伏
樓主唔該今晚大大力屌你位老相好

實有 上fb收吖 我見有啲人連拎都未拎

做咩要加密

防劇透

Mando 劇透

終於拎咗DV
第一次入ht 請問有咩要注意同check

可以訂了

全派好似超過1個月啦

係可以放心訂

屌好彩睇咗先入嚟

唔會有2.0

全派過左1個月冇拎係冇保養架，我印象中就過左一個月，但唔肯定

劇透，屌，好心講明啦。屌。

希望唔比啦，當人哋貨倉

劇透

垃圾黎
個body太瘦

Btw, 劇透

可以skip了

由毒師睇到呢套 實訂

我由 Breaking Bad, 到 Better call Saul 再到Mando,
但 Heatoy 真係出得唔似
無愛可Skip

蘇蘇胎出THEBOYS

呢排佢出d野都幾熱門
不過賊仔不了

點樣賊仔法? 八卦下

Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 471 動漫撚狗大會

#579 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇完頂唔緊自組住先

特效拗腰去後面伸前個頭去遮佢長頸鹿嘅事實

岩岩追完第一季Mando
為免後悔一陣出去訂左1：4先

雖然知道咗但心情依然激動

訂不訂 我的白BB

PASS了呢隻

唔好話遮 可能佢設計本意係咁
可動性同外觀有時好難並存 要有所犧牲既

想問下邊到有得買短既地台鐵柱？

想將隻雷神企係地擺pose,但hot toys支架條柱太長頂住件披風

見啲婆婆又係買比個孫

婆婆搬唔搬撚得郁呀，因住工傷賺埋唔夠睇跌打

搬撚死老人家

很想要，但過到嚟都閂門

等聽日 應該唔會一晚賣哂掛。。。

好想出高價幫炒狗接

我出夠10000送到樓下ok？

快d望下fb
見唔見炒狗billy放

我屌 成個朝早同晏晝都係海港城
走左返屋企先黎上正野

買波鞋有coupon,可以用2張原價放都回翻1000銀

要$1500先用得1張

hb成71xx

$7380

去到rb又貴左230

睇返mk50同endgame而家啲價錢就覺得冇需要食炒

Cwb係咪都訂到TDK?

有冇巴打 1：4 mando 都係訂左普通版？

本身想訂豪華 但係個地台真係大到無位放

咁不如等1/6

Yes

謝謝

一搵已經有隻2400

早啲講 前幾曰放左1900

想佢出左ESB先

求其整隻黎訂下先啦..候活

星期一應該mando ga la

我覺得呢隻機會大過會出tms

coz 我迷sith
睇埋mando中埋毒...咁我有R2D2本來諗住等C3P0... 咁銀甲有多隻
Grogu 如果有隻luke成件事就perfect晒

希望加埋個白兵背景

白兵背景
dark trooper殘骸地台

Take my money !!

dark trooper地台加多4舊都照殺

快點出, 即訂

今日既成功人士，又可以用coupon買

咩位出事？

同普通頭一樣抆出嚟就得

去排佢$5880

借問聲，HT而家連the child嘅1/6 Mandalorian係咪剩係出過一款？官網我立過下好似得銀甲嗰隻

早幾個po又見過有一隻坐艇嘅係咪未出？thx

坐艇咪銀甲Deluxe

如果你講緊坐bike戈隻就未出，只有宜家官網戈隻銀甲

姐姐你直接搵我問咪得lo

呢排唔見左你

聽日有85開箱睇了

百萬版？

就睇下海星有無加燈

會唔會同時派貨， 估下派到有無兩個鐘

係呀嗰隻，因為剛剛開始煲所以唔知原來嗰個嗰個係S2造型

頭1個鐘

我愛你牙輝

你唔好咁啦 我已經有女朋友

係喎 做冬應該未必派

咁開新Mando please

858585

開sw 派85

啱啱做完mando 係咪應該都開事但一隻啊
boba / luke / bo-katan

上緊貨

85?

系牙from fb

渣打

究竟可以派到第一日幾點呢

我估3個鐘

等百萬vvip派哂先到黑卡

派到2號 1點半都幾多

好撚多我差3日

一下到4月2
下一轉希望唔洗半年後

多到仆街

派2日

我3號

好多蟹貨就真

4月2應該有排先派完

咁咪好

有燈定無燈呢

幾時有味精圖

最重要兩樣野：頭雕點樣，海星有冇燈

尖沙咀鎮店之寶

多謝猴活
有聖誕禮物玩

嘩 後追咗張vip第二日夜晚單
冇諗過第一水有

小弟的post

巴打係百萬富翁
可唔可以po埋真人頭同埋海星黎J下

快啲出味精圖啦
好想知星星有冇燈

可唔可以第一時間開燈

聽講無燈

正，蟹

個plan有變

其實點解會特登拎起影手套都唔特登影個頭雕

隻金色比個版金啲 無電影入面咁真實

4月2日 1點

由出左dm版就知呢隻蟹左

爽

轉來轉去都唔知邊到來

有多d相？

其實mando s2係多支矛
有冇副廠有矛

個位巴打好似未出貨之前已經又再講過話最後都係冇燈

85真心靚仔
啲色水夾番漫畫IRON MAN隻色

腳甲都唔同啦 仲有把劍呢

無人在意個頭鵰咩？

NO ONE CARE
只關心海星

from FB

打個丁先

from fb

咁樣喎

咁樣唔知有無燈？

發生咩事個頭

我準備好接200單

睇電池數唔似有，鳩估

因為果陣出左圖

4月2 排到去倫敦 淨係呢日都有排佢派

無阿

後生左咁多

1支大津路

Jch個fd對眼一定出咗事

我覺得幾似

一定好過一開始張官圖嘅但係未去到好Perfect囉

咪係

冇架啦 海星已完
垃圾貨

已經開始又多人賣單 等接300蚊蟹單

似似地啦改又吊唔改又吊,做香港人生意真係難

會唔會差太遠呀大佬

睇個燈位唔係透明件就知唔會有燈

因為大家睇開幾千甚至幾萬嘅Tony 頭鵰

接接接接一張

HEA TOYS

理想與現實

見到d可取單原價加700, 真係忍唔住笑

對比起個版我寧願要個新版

你唔係真係覺得十幾萬隻頭都出自佢手下話

用返50或者47嗰頭算呢個自己拎嚟練重塗

改左髮型即刻差好遠

阿嬸趕住做冬 Hea鳩你算

其實Tony頭真係已經太多
我覺得還可以

我都覺得ok

EG髮型都唔同

收咁貴仲要做炒狗咁咪搵好多
咪撚幫襯佢啦下次

唔要85啊,派潛行GG未

問下啲狗 幾時先肯上去接啲蟹

之前好似吹過星星加燈......

扁咗個頭

個新頭好似出出地事

似係重新雕過
耳仔鼻眼袋都唔同

下巴太尖，大後生

2號1點後先係真正嘅大佬
班南亞大媽賓賓 蝕死啲蛇頭

咩事個頭 p圖咁

我初頭都諗係咪用左filter？

角度限定

擋風玻璃有咁高咩

我都係個版好柒

出出地？係出撚哂事

整到個額頭闊左 可能拎去植髮會好d

我覺得個髮型型咗

唔會display tony 頭
完

個頭差到似副廠雕

你哋睇吓啲味精圖過分到

點解個頭好似咁扁咁既

dllm ht 啲味精圖太味精 告佢違反商品條例

個頭太後生....

後生得滯啦

連味精圖都搞唔掂wor今次 好撚怪wor
不過唔睇頭 隻野好似幾正

你落訂簽名果刻已經無得追究

風柱 d燈呢

85個design係靚

個頭好撚似d人翻模翻撚到縮左水咁

燈呀

霸王條款可以挑戰

young咗好撚多

自已用手機加D燈啦

luminous reflective

Ff

是唔是第一隻派貨L文+200-300 都冇人要

個頭鵰唔撚掂喎，屌，即係量子都係用呢個柒頭

dllm個頭認唔出 乜水黎
好在自己有個私家頭

開始擔心85 BD

-200-300都冇人要啊

唉 出事

唔玩個頭lo

唔洗擔心 一定會出事
頭雕唔似 戰損縮水係基本

好在無期望過個真人頭
起碼套suit真係靚

呢隻就話可以唔用真人頭
bd唔插真人頭無意思

Gt plus翻上翻都仲好過大貨...

85唔用頭ok
真係擔心85bd個頭

身長腳短喎好似

唔使擔心
會蟹過1.0

咁樣比好似誇張左

笑撚死 個啊叔係邊個

呢個唔好做多咗就得

咪改左囉 後生咁多
我愛牙活

想問個頭屌唔屌得

唔撚屌得

個頭似翻版嘢

縮水咪唔似囉

聽講話肯改又唔屌得

少少姐，同埋唔罰企pose就ok

本身想放個真人頭上黎bin
但係睇多兩睇 原來係on藍post不了

基本上BD得一個pose會擺

真心戇鳩後生20年咁嘅樣喎咁都唔屌得

跪底幫我含

渣打版係多舊膠定一樣？

我唔玩但依個樣有少少好笑

笑死
本身好眼訓 都笑醒

洗唔洗p到咁後生呀

自已用手機整啦

你玩鳩我呀.jpg

劉德華黎

美圖秀秀張繼聰

味精圖都救唔到個頭

鄧訂左量子服果d人慘

本體幾靚，但係個頭做咩鳩

點解仲差過膠版d頭

仲有得跌

點解冇人講隻金色，新呢隻柒到一個點，我寧願要返版個隻

量子服放其他頭都得既
隊長/Ant man/鷹眼

Sorry唔記得𣎴推文

heatoy 出品，必屬佳品

我覺得有d膠版mark 4個個頭

改咗好耐啦

好期待校服版

呢張覺得有小小似劉德華

Hottoys 最大賣點就係頭雕似 宜家已成笑話

鷹眼我真心收貨

個頭伏到擔心85BD

成個陳勳奇咁

粒頭搵日重塗應該幾正
依家成知傻仔咁

有無得告佢違反商品說明條例

有，快去

後面仲有85上緊

完全對heatoys失望

快上潛行

又上潛行

大陸又黎開始退訂

攞都唔想攞

Real 快啲講多啲啦

DLLM,大陸副廠頭都不如

有無銀甲？

睇粒頭Ht似想做到800usd頭雕咁
點知大媽手工唔得 就炒左車

No

唔知maxnut 個戰損頭fit 唔fit 85
就咁睇甲幾靚仔

屌你個頭 咁撚樣

其實尼隻係咪叫Eric kowk版 mk85

做乜尻呀

Mk 8.5呀！

仲以為頭盔後面有燈
定知係冇

第一幅真係笑咗，做乜野

隻85個頭乜料，接受能力都高今次真係接受唔到
唯一後悔訂左既一隻IRON MAN

望住張圖好耐，想催眠自己係似都唔得

mk85bd 就算頭雕翻車都仲有武器可以玩吓

未呢度

仆你個街沈震軒嚟嘅

大貨戰損都會縮水

隻普通版配件又無 個頭咁樣
貨都唔想去拎

話説碌炮同50好似又唔同

分分鐘個頭雕未出事 d 戰損出哂事 mk7 個個心口戰損甲

bd最緊要係個頭

但個pose 硬到就咁打橫訓啦

重睇啦

所以其實都唔知嘈咩
85display頭盔，BD display返個頭，本來就冇矛盾

一樣喎

起身見到咁GA野 HT唔係咁開心

屌，突然覺得買個副廠都好過ht

講起配件就火滾
BD啲配件擺明就應該放85 1.0啦
宜家85 1.0送隻手套都唔知做乜鳩
訂晒兩隻唔係話唔得, 但呀活你做生意唔好咁撚狗
唔撚訂BD, 85 1.0就冇武器玩

終於用得著

你老味買MAXNUT算尻數

可能係我要求高，但你細仔睇iron man個大脾位冇郁到，同埋腰同頭出廠冇分別咁，同張相個動感差好遠

手套有燈但八爪魚冇燈

個頭好似變返40歲咁

真係好L肉酸.....

睇黎依粒頭有排笑

要求高唔緊要
Pose可以自己擺

繼笑俠之後

呢個係咪近年HT 最差嘅Tony頭

我都諗緊唔知岩唔岩mark 50用呢

派潛行，25號單收到email

The Perfection

開紅巫未

知唔知後面八爪魚係咪真係冇燈？

冇

85個頭雕完全
唔想望到佢 無奈一開FB就見到

perfection of failure

正皮師正評 支持牙活送返個正常頭比玩家

Stealth suit dx 郁左 出左email未出sma

本身重諗住睇埋HT個頭先 依加...

FUCK YOU HOWARD

我依家係最擔心mysterio最後都係無頭

唔使擔心估佢都冇

錢已袋，唔出頭都得

風柱好似話有

仲有五張mcu單喺手

DLLM

派唔矖25號

兩點半單收到

我同你交換 我幫你攞
等你睇順眼就差唔多到我張4月28日單

用頭盔咪得囉 85bd炒車上黎再屌獲金都未遲

計劃有變！

我自己本身好少用真人頭雕同着燈
所以隻85其實我收貨